屯門樓討論（6）

sor唔知爆左post
唔知仲有無人討論

屯門樓討論

屯門樓討論（2）

屯門樓討論（3）

屯門樓討論（4）

屯門樓討論（5）熱烈狂賀屯門南站

推

New post lm

留名
上個post個陳豪巴打都幾慘

咁就賺少左大約100k 細訂

可能下個月升返100k比你

買個條友衰乜知唔知

岩

你個地產唔識做
識做既話 份約攞定比你先 就無事

我諗唔洗

份約都未成立

想問下點先睇到居屋成交補左地價未？

差幾成wo
睇呎價都分到啦

屯門南fat fat

買得呢個價位又咁on9 未計好數嘅多數都係高成數上車，最近係多左銀行唔接MIP case
不過仲未收曬遮，佢淆底放棄啫

唔接mip 有生意做咩
咩原因唔想接 怕多人供唔起 /負資產
但出邊真係有咁多人比到4成首期 600萬樓
都要270萬cash 首期 雜費 稅

留名

未放寬按揭之前咪又係咁

今日屯公又贏一仗

【返工注意】屯門公路出九龍方向擠塞 車龍近10公里 倒塞至元朗

又塞

hk01 唔好貼link 啦

有幾個單位 長益4月頭出哂post 話成功交易，到而家都未有田土廳註冊，代表咩

祥益show 出黎有啲好似係查冊盤

由碼頭去葵興返工，平時搭59A,無事無幹都要50分鐘左右返到
今朝大塞車，迫住要搭輕鐵>西鐵>地鐵，都要用68分鐘先到
如果扣番坐輕鐵時間，應該同搭巴士個時間差不多
相反放工返屋企搭鐵仲快過搭巴士，由葵興至荃灣都花費咗唔小時間
唔係睇錢同要轉輕鐵份上都唔想搭巴士
屯門南站快d起啦⋯⋯

朝早一定搭西鐵 時間好預得多

而家做按揭難左? 頂...仲想樓換樓

一係發咗達搬咗出市區住
一係比人炒X咗嚮區內做

話時話 有冇得諗
屯碼開個早班時間船 直出中環/TST
減輕下屯公壓力
黎緊幾萬人入黎 搞唔掂
下路都唔夠掃管笏人口用
泳池又起屋 捐山醫院後面又起
龍逸隔離工廠區又有。置樂又有

正苦：你地慢慢塞

正苦： 你地可以返大灣區工作

邊個反對同我死出黎

正苦：遲下咪有隧道去機場囉，去到咪轉車出市區囉
都唔識轉彎嘅

請問有無豫豐住戶分享下呢個屋苑

好唔好
呎價反映一切

邊個咁反對呀 即刻比人小到反皮

巴打住緊？

起左個站 但負擔唔到人口增長 又唔到車廂
搞到西鐵似輕鐵咁 多短站 未比油就到站
你多左人搭西鐵 唔等於小左人搭巴士同揸車
仲有多左人去美孚轉車 成班人去哂個樽頸位
又係交通冇好規劃

我寧願唔起
你想起係因為你頭站

就算起都無理由咁近起兩個站

高收入人士

準備下個月收樓

就係因為要係泳池起樓 先會有呢個站

睇盤到收樓用左幾耐？希望有機會做鄰居

復活節假期睇，當晚簽左臨約了
5月頭交齊曬資料比銀行
7月中成交

海皇路個新盤出左，叫御海灣 Regency Bay 御半山啲friend

FB見到

點解屯門成日塞車，但元朗又唔會

幾錢？

商場: 2.15萬平方呎商鋪
(黃金海岸式設計)

咩係黃金海岸式設計？

我諗係濕尻商場仔既意思

好撚mean

你嘅解釋好精準

笑撚死

[
FB見到 唔知係米？

籃地大街

見到個御字以為御半山
540尺三房唔係呀化

大家笑咗山山兩年 黎緊有海海接力

二萬呎商舖，好細下

咁上下 想講有d 核突

黃金海岸式設計

直升機先睇到咁嘅景

呃到下人既
一定有人聽到有個萬字就覺得大

人地望遊艇 屯門牛就望貨船

唔係講笑，躉船開工好撚嘈，同好多廢氣好撚臭。

3房1 廁 ？

屯碼人唔中意巴士
你都幾少數搬屋咪唔洗等

我一起啲巴士咪cut
咁非繁忙時間仲點可以4-8分鐘一班出旺角

邊到搵

個廁所好似好撚細

3房都冇廚房

有間客房 仲有個三角形尖尖位

開則好差喎

1房700萬抵呀

離遠黃金嗰度都有遊艇 雖然要攞望遠鏡睇

衰過山山

瓏門又贏

住對面

綠怡？ 主要都係想知下夜晚嗰頭嘈唔嘈 去輕鐵條街多唔多人之類

交通贏左山山 西鐵線
海景又贏左山山

三角形企缸係咩玩法？

哇吊 個三房個則想點
買南浪兩房改三房都無咁嬲

講明先 張圖未必係真
我都係做forward 撚
呢張圖 3房則 間房想點
H室個廁所

3房都開放式廚房

3房兩個露台仲要係開放廚房
其中一間房三尖八角
扣完分分鐘細過南浪兩房

我覺得係起果陣 想食盡細lumpsum 先起到咁
點知出左林鄭plan 個個都買返d正常單位
佢就起好左 返唔到轉頭
所以先一直唔賣等西鐵消息

巴打住邊座呀？

交通 景觀 完勝啦
但印象中山山開則好四正
唔似呢個咁奇怪咁唔實用

為左東南海景
所以開則開成咁

唔嘈， 藍地大街十一二點都會keep 住有人行

恭喜晒做業主， 我地係街坊 上年2月買， 而家入左伙5個月

好多人話交通唔方便，事實上係點呢

睇你點睇😂 樓下 有兩架shuttle, 一架去屯市， 一架寺兆康西鐵站， 經藍地大街行出去輕鐵站約七分鐘， 一個站到西鐵，
巴士方面選擇就真係小，（有都唔柒坐，屯公塞撚到) 但如果以鐵為主既話 , 基本上唔過海， 去尖沙咀距離以內， 大約40~45 分鐘， 過海既話 一個鐘基本上點都到

你有無實際睇過樓先

我覺得又唔係唔方便，不過未住過就驚驚地
自己本身住過天水圍出去仲耐都頂得順
大埔交通好又住過
不過我入伙後都應該渣車為主

有呀，我覺得其實都算唔錯
不過我個單位應該係最貴
見其他平成200k

我以前住天水圍中部， 豫豐花園個位方便過天水圍， 我反屋企時間好多時係< 1 個鐘， 以前住天水圍中（頌富附近）一定要1個鐘起跳

介唔介意講咩座數咩室 高層吧？ 高層會貴d

同你一樣，我都住頌富附近
搬到邊都見到

8座高高層A室呀
上網睇估價都比其他座數貴好多，向正東南，望正內園

成日都有人自爆自己屋企地址

屌你原來就係你日日係我樓上鑽野 夜晚十點幾仲做緊野
我樓上又係新搬黎 中高層a 室

cls , 咁都有得相認

有排都未住

鑽撚死你

真係你黎？

睇大厦通告係得你個單位裝修緊應該係你吧

唔係wo 你七月中先成交， 咁我樓上應該唔係你， 你應該係再高一層

掟d煙頭落去

邊間行 咩offer

你都自爆左幾樓呀你

交左6間銀行
最尾揀左建行

咩offer

想落黎食飯？

Lm

我估因為你果層係鳳凰樓層，所以係貴d

H+1.25
P-2.75
1% rebate

煮飯比埋我

低幾層咁囉

你係咪都係後生仔先九十後？

你又知
以前你住頌富邊度

新地好撚醒
知道御半山wetland位置唔靚
開則要正常先有人肯買
泳池呢個盤位置靚開成點都會清哂，就用盡佢開埋d奇則
好撚仆街

我用大行 offer 係差d

咩係鳳凰樓層

頂層對落

我交左比渣打，恆生，支銀，大獅，建行，花旗
最好最快就是支銀，建行

我頂層對落幾層來的

經過今個禮拜既屯公
慶幸女友寧願住細啲都逼我買港島
本身想住返屯門近屋企朋友
但係屯公真係搞唔撚掂

搭鐵都得架，好多選擇
港島要比多幾百萬先有選擇

完全兩口價，不了
寧願用港島價買大西北d 靚樓

我睇錯左原來， 你係a 室 我唔係A 同你同尺數

住細一倍wo

好在我返工係相反方向

北區返工？

冇辦法
兩個都返港島
今個禮拜遲到咗三日

最緊要自己鍾意

係

如果一世都返港島既咪買
不過就要比多幾百萬買細單位囉

你8座咩室

因為工作性質我哋幾肯定成世返港島
到時逼屯門朋友出市區見
睇佢哋塞車

我唔想咁自爆， 你買呢到應該知， 同你同尺數但唔係a 室

港島同大西北差好遠
一個鐘車程我自己都接受到
不過放假想抖下都應該唔夠大又嘈

好唔好住

因為我仲諗住進修
如果十點放學 返屋企已經十二點
第二日又返工
根本冇得休息
每日多一個鐘用就好多架啦

唔好住都唔會買呢頭 幾中意呢邊d 環境

你港島買左邊到， 幾多錢幾多尺

你同d朋友應該會少見左了
我有個fd搬左出九龍
另外全部都住屯門，而家就到就就，就唔到都無理佢了

其實係
所以我選擇揸車
我早放工 返到屋企 仲可以訓陣教再起身出街食dinner

我都係，不過慣左

其實我唔鍾意
有時訓到7/8點 夜晚會訓唔著
不過放工返屋企忍唔住要訓覺

香港有咁平？ 定係好舊？

就算自己揸車
屯公始終係一度無法跨越既障礙

我每次都冇事，你地幾點出門口

低估價一成都好誇

佢十年前買 已經賺咗400萬
所以咪肯減

我果個低1成
我果個低15%

見到你隔離post, 諗住大裝修？

都係架，睇下有咩意見
我自己本身開裝修工程公司既
集思廣益一下

希望你下個post 去返九龍/港島

屌你 同行！

如果你唔拆牆，唔大改間隔既前題下，冷氣機牆壁龐可以偷位做摺疊飯台 你開裝修公司應該識點做嫁啦

你又係做工程？

我個fd先岩

係 不過我唔係老闆

做工程都問

客飯廳都幾細
露台用左好大個位

係唔係識你架呢

做開政府大基建，小做裝修架

我同老婆好中意露台， 整左張吧台 兩張戶外椅， 得閒坐出去呼吸飲酒 平時用黎掠衫， 種植物 幾好用， 我地戶型係得一廳， 係無飯廳嫁， 要自己諗位偷

好安靜，唔會有嗰啲buuuuu既改裝車
夜晚行去輕鐵站都間唔中有人，日頭至旁晚最多

你唔係都是362尺咩
影下露台睇睇好冇🙏🏻🙏🏻

大家做鄰居

雖然交通麻麻 不過叫做遠離繁囂 睇完配套都足夠
btw呢個屋苑低層會唔會有蟲鼠問題

好， 我唔想係到share , 有咩方法聯絡到你

鼠蛇都無， 季節性有臭屁蟲 望李苑兩棵荔枝樹既單位每年到初夏督會乳到臭屁蟲 甲由我果層so far 都未見過

岩啊，由細到大都住馬路邊，覺得好大塵又好吵
屋苑定期都有滅嘢既，都係睇座向

個shuttle有無想像中咁理想 準班次 駛唔駛等幾架先上到

一般好準時 , 除非塞車， 燈位令到佢慢左1~2 分鐘

返工用全月通，會行去迫輕鐵

你地點睇校網劉金龍？

未有本錢生小朋友
學校唔擔心既，坐車出去返學，
訓練佢意志力仲好

遠都算小事 係有無選擇姐
都係了解清楚 未必會生

小學藍地校網咪70 姐係計屯門西
中學就成個屯門計

同老婆自細住碼頭
而家準備搬出黎住都係要住返屯門

住慣真係好難搬出去
有住過佐敦美孚
好方便但硬係差啲嘢

同埋出面市區太貴

冇留意屯門
屯門有幾平先
最近睇開康城附近個d
最平個d 900左右就有3房
過港島九龍都快過屯門
有d心郁郁

2房20年樓齡內 起碼600內可以買到
600打上買唔起

老老實實，康城個價，如果你去屯門搵返咁嘅樓齡同呎數都應該搵唔到

康城同屯門係兩個概念黎，邊度方便啲就要睇你家人同返工位置喇

竟然屯門仲貴d
真係冇留意個邊
如果你話計出市中心（cwb mk呢d) 搭鐵應該康城快d
車費屯門仲要貴好多
定仲有咩優勢或筍盤介紹
我原本只係望南昌同將軍澳
南昌真係太貴暫時唔諗
所以就望將軍澳個邊

海皇路項目，可以入黎拎吓資料

撘車經過滿名山個會所幾靚

新樓d會所都靚
單棟除外

有冇最近睇過瓏門嘅 Ching報下價
800內兩房得唔得

某會員最近成咗806

睇成交，低層7百中到尾，高層800多啲左右

劉金龍是band1 女校

我嗰個年代，劉金龍係上訴英中，感覺上係7英中最流嗰間

依家買樓按揭得1%回贈咁少，舊年講緊最少都有2%

根本唔想做呢門生意 冇乜錢賺
又多人買樓 唔憂做

有無巴打熟碼頭？慧豐園買唔買得過？定等新盤？
海景兩房500幾萬，但交通好似差少少

你check 下係唔係兇宅上下 or 同層

慧豐揸車幾好,lift 最底就係停車場
如果搭車既全部都要行到去海趣

我見成交好少，重有佢其實升值唔算多，始終交通問題嚴重，有機場橋，交通可能更差
但就贏個環境

慧豐既窗大隻過海趣
會比海趣光猛
同埋你留意有冇漏水位
我19年年頭睇,有個慧豐冷氣機附近漏得都幾犀利

其實我都係純投資，但都係覺得佢太舊，同埋租值低

依家好似係band3
利申：區內知情人士

疊菌庭點睇？
貪佢近閪鐵

你主要搭鐵的咪佢囉 名賢少放盤 疊茵就向嶺南水廠方向最好 我覺得

吹奏師報到
叠茵行去西鐵站十分鐘上到月台
唔介意望極樂寺嘅話向南風景唔錯

45 座就又食到巴士又食到西鐵, 不過隔離就係小學同大學

極樂寺其實係拜乜嘢？

先人

跨爛10秒 唔比車車死既話

業委 其實已經keep住叫客寫信去 城規會 公眾諮詢反映

門牌潛建 又搞到拆埋 佢地都係仲keep住申請改建

搞搞下應該都10年

私人骨灰。。

其實屋苑好似都偏低水，但明明又近狗鐵樓齡又算後生
係咪有咩特別原因？唔搭鐵出返港島九龍多唔多選擇，有無村巴出港九？
另外想問吓佢個泳池正唔正有性趣

咁其實我覺得又冇乜嘢。都唔知d人驚乜生老病死好自然....

唯一考慮嘅係可能屋苑低層有燒香味

則唔靚, 外觀殘
有墳有極樂寺, 左右俾兩間學校(lingu 同 小學)夾住

但出入以兆康區黎計算好方便, 講巴士返工時間都有哂特別車出港島同東九. 67x/m 都好密, 出轉車站都唔算耐, 落車就算西鐵同巴士都係幾步腳就到

有冇人有睇過景新臺
價錢平平地 首置好似唔錯

港豬係咁 望山景又話有山墳
骨灰位唔夠 個個屌 又唔比起係自己附近

補咗地價未？

3房仲低水 夠銀碼買黎當2房用😹

不過廳個牆主力 打唔到

佢個度算 靜中有配套 住應該好住 不過係衰則差 少少舊 d人話嶺南好嘈 我又唔覺 可能學生仲未返哂 反而富泰啲廢老講野好大聲 好煩

五門歸心

都有唔係眼鏡房則既兩房

最慘係政府唔執法
個寺唔放得骨灰
非法架

575仲差係個廳，700萬budget 買兩房一定嫌佢廳細

其實四百幾萬未補係咪AA9水人
有D已補6百萬
有D未補買四百幾萬

睇返2013年有報導講過景新臺折扣率50%，如果真係呢個數，維返咪差唔多

其實我覺得工廠三寶幾好住~

景觀都唔係咩問題， 五門歸心點拆好

邊到黎

改一房/ 子母房

唔係改廁所門就係改房門㗎啦，仲可以點拆？

出邊有條友
係咁踩屯門 讚天水圍 唔知想點

公海post唔好咁認真，分分鐘aa狗

新地泳池盤係咪開咗價？

擺明屯門正好多，商場規模都唔同。

屯門市中心係方便
但其餘非市中心區就一般般，同天水圍比，又係要搭鐵去市中心，但樓下社區配套舊咗啲

佢錯唔晒嘅
但講到天水圍幾好都好，始終堆私樓位置閪係事實
全部都唔近西鐵否則樓價可望平瓏門

天水圍衰係衰喺資助房屋起到周圍都係，青山公路位置一樣係鳩屎，一樣可以賣到好價

agree, 翠林我覺得係3寶算幾好 維修左 外牆算靚靚仔仔
上車黎計 lump sum唔算高
3寶又靜...樓下咩村巴 巴士都有 餐廳又有 便利店/超市 等等...
行去西鐵站, 講真...我真係7分鐘左右都到

利申: 住緊

未計上月台都900米以上，你要衝紅燈+競步速度先得喎

我真係唔算行得好快 我朝朝搭西鐵返工
15分落樓 23-24分已經上到車
不過唔係吹奏 翠林有樣野唔好 就係d lift 真係好on9
慢到痴線 同埋果3寶果到有條長命斜 個人一攰連行都唔想

但你真係行得好快，google 大神表示年輕人行900米需要10-15分鐘

無吹水呀 真係日日都咁上下時間
同埋3寶仲有一樣野唔好 就係打風落大雨 (前幾日)
嘩屌 , 一落街行出閘已濕9晒

都真係想知御海灣點定價
之前以為得1個泳池站，佢又係泳池最新既樓，有灣景
都算貴得合理
但而家有兩個站，泳池站極有機會起上蓋
咁又唔同講法
無理由而家就食定個溢價等10年，第時可能仲要有個真泳池站上蓋係隔離

同埋佢個則真係

根據黨鐵做法 都好肯定會有真泳池站上蓋盤

應該咁睇，呢個係暫時泳池區有嘅最新最細單位，如果你係想第日住泳池站，買定黎做對沖日後換樓用都未嘗不可

如果佢有大則開東南，應該係而家泳池區最殺食單位添，如果真係有，比起瓏門都真係各有千秋

屯門至赤鱲角條路落成， 會唔會有利升值？ 買灣灣細單位放租好似唔多抵

你諗到嘅嘢你覺得新鴻基會唔會免費比咗你？
買呢啲新盤租值係其次，升值先係主菜

捽碟巴，我住康德都係行10分鐘到。其實正常速最少都要10

16區要有大商埸就perfect ....
似新屯中果個就不了 🙄🙄

咁你係我咁上下步速，睇google 資料，唔停燈位，競步可以6分鐘900米

一返工行落樓就開始左穿右插所以都叫快嘅

大商場就真係好睇將來點規劃
如果細細地好似V walk果啲就多數有既
始終市中心商場係連埋幾個先至有咁大，唔係咁易就可以起到出黎

唔洗極有可能 係必定有
有泳池西鐵站就有樓 冇樓就連屯門南都冇

屯門泳池即將收飛，入飛可以搵我🙇🏻‍♂️

回9成？

好心都已經上網R 生意, 無人知你邊個, 都唔講俾人知你有乜優勢 咁我行落樓下搵aa 好過啦

睇灣灣個則，果然御字系

開則一樣咁閪

山山相對正常好多喎清

閪位靚則 靚位閪則

我以前都係住天水圍 overall 環境係新淨d但係唔係一個全面既社區 屯門發展成熟好多

12伙 2客1貨lift

H J K L 幅牆會唔會鑽洞見到隔離say 個hi

買兩個相連打通

話時話 打通買 係咪要用2個人名
1手 2手既話

打通完都係無廚房

置樂果頭，華樂大廈好唔好租？
有間320呎，$388萬有裝修，好似都幾抵

有條仆街樓梯我就唔鐘意啦. 不過置樂算易租既

23樓嗰間？

KL 打通 整個廚房

最惡地段 最惡品牌
未來地鐵上蓋

地鐵站上蓋都up得出

當年錯過瓏門 今次最後機會

個aa 話低層，高層要450，咩30萬裝修

係囉，我就係諗緊23樓嗰間應該想破頂
華樂都應該易租嘅，但換轉係我就一係添啲買時代，一係就減啲買三寶

無貨，所以388又有裝，可以諗諗

御海灣，最新資訊

仲要全部都係黑廁

輕鐵上蓋都計地鐵

1）輕鐵唔係未來
2）咁都叫輕鐵上蓋？咁好多屋苑都輕鐵上蓋啦

最惡地段 最惡品牌

500幾尺3房加開放式廚房?

5，6年後有都講得通
但講緊at least 10年都叫自己地鐵上蓋真係

今次d aa用詞有d新意喎

老實講，東涌線搞掂先既機會可能仲大過屯門南
政府明顯擺左個重心係東涌明日大嶼個邊先

有屯赤 我覺得已經好好 路洗行個大圈

雖則依加仲未飛到 但之後應該一個月用到一次

想睇下D AA今次點Sell.

上次sell 山山就話兆康將會係新嘅市中心

灣灣應該點都易sell過山山既

拿我住翠林 我朝朝都咁行
我10分鐘內係上埋月台架

其實明日大嶼唔係東涌個邊

泳池個地段都叫最惡咩

最近考慮緊入手啟豐(自住)
但上網見幾年前話夾錢維修 每戶8-11萬
好多業主反對 最後好似不了了知 有無巴打知道依加個邊點？
小弟筆直有限 如果一簽約就要夾錢就仆街了

係咪流料黎？
啟豐依家先28年
幾年前 當25年啦
未到30歲夾乜鬼

btw 其實維修完 會升到bang bang聲 唔洗怕
又唔係單棟 維修費唔會湯你啦

上蓋wo, 佢樓下係西鐵咩？ 成日濫用上蓋呢個字
最多係叫近西鐵站

係咪全部批晒撥款，確定會起？係就好， 多條鐵路過海

緊係未啦 萬億人工島喎

瓏門都唔算 係隔離

瓏門起碼可以打風唔濕身由月台返到屋企，咪同我講御海灣都得

點解唔算

全個荃灣西既樓都叫上蓋

agree

個人認為步行唔超過五至十分鐘，唔洗出戶外，荃灣西都要出戶口，唔算

Aa會吹話唔定將來會有個西鐵岀口係灣灣旁邊

戶外

不如大家估下開幾多錢一呎

認真應該均價17-18K，平山山貨尾10%谷客
反正而家賣呢座都無乜景觀可言

海景
起碼20k 啦 唔係點對得住買咗山山既粉絲

唔係上邊

提提你，收你管理費嗰間公司叫黨鐵

想知兩房同房半賣幾錢

其實黨鐵做管理 有咩好處 瓏門唔係啟誠咩

你試下卓爾居而家開賣呀
分分鐘望住屯門河都叫海景呀

咁你又過火啲，海海你唔好理佢望到咩，佢對出嗰個真係海，咸水嚟㗎

條女幾撚正

山山已經過左20k 啦

Agree

V城 啟勝
瓏門 黨鐵

貴過康城

遊艇會先叫海景， 所以屯門黎講， 得黃金 同深井 先有真海景 個人意見

只能夠講海景有好多組合，而你只認同當中較優質嘅部分

個人覺得開揚海景已經好殺食，仲要求優質除非好有錢
大把樓都係得樓景 或者好壓逼

兆康，笑死人咩

個濕鳩商場，趕客呀

富泰都好過佢

聽佢講完 都想買

但係掃管笏啲交通網絡真係差咗啲

開床單

開則都唔差 海邊的奧碼 返工時間揸車行下路
已經塞小左好多路 會所又好似唔差 價位平
買齊d野 返屋企 岩唔中意出街既人買

啱啱樓下d 地產佬係到9up 行過聽佢點sell 灣灣

屯門中心遲d 會遷移
然後 起2萬伙 10個瓏門咁大

巴士站？見到有位巴打係到聽

話星期6出價單
未肯講有幾多回

個aa 話 之前做開港島好少回
但屯門區通常都會回少少既

聽完我遞返張卡片比佢

唔係
個到好多位都有aa
我住泳池3寶 就樓下附近

當人on9
回9成 係基本啦
1手樓 你班aa 有乜用

回9成 又未至於基本既

望到房協鳴琴站起個盤，外型同私人新樓有得揮
突然覺得咁努力搵錢買新樓做乜
真係搵少d等抽獎好過

你估咁易抽？
我果陣抽排到幾萬

點解唔係諗點搵多啲錢買自己想買嘅嘢
而係去博運氣

私樓都難抽 何況....

有日睇市建局煥然懿居既驗樓
人地都有露台，但開則四四正正好見洗，用工做料又靚
主人房又唔會有濕鳩工作平台
你就算有錢都買唔到呢款新樓

有錢實得
依家出咁多別墅款 過千萬到二千萬

睇完遇害灣個則，疊埋心水買泳池三寶。
有無巴打知道三寶管理費大概幾錢？

見到一款一房個則好差

房協呀....... 我地睇下交樓質素先

上年睇果陣AA話$2.x
不過你都係問番個aa 可能有update

我個aa 都話係2.x，主要想搵下有無巴打住緊，可以確實啲

南浪 524 $14XX

海典兩房好似 $1200
唔知有無加價
嘉悅唔知

各位ching, 點睇東涌同屯門樓?

撐屯門

東涌好過屯門 靚海景
出市區方便 有機鐵 有公路行110
屯公塞到你想賣樓

買東涌

咁東涌、康城、屯門點比呀

全港17區>屯門

條路70 香港人都行110架啦

康城 東涌

條女正

想搵佢睇樓

屯公110 d人會撞
大嶼山果段 大直路差好遠

點解兆康苑咁多人買🤔

因為多人放，供求關係

最平鐵路盤喎，戶數又多，自然知名度高多人搵

又平又近西鐵
呎數唔算細間隔正常

3房堅實用

推推post

個個去晒隔離灣灣post

個盤垃垃地圾
不過我出於好奇 都會去睇下

灣灣點都好過山山
山山都比人買哂 呢到你估下會點

巴打好似都係住呢區

講真御海灣個盤位置算係咁， 依家屯門得返掃管笏同兆康遠d果個位叫做有樓起
格離班友係到ff兩房15k真係無咩可能，豐年二手都賣緊14k, 雙寓二手15-16k 連掃管芴都14k一尺
仲要單位數目唔多 賣16k都偷笑

位置無問題啊

問題係個則
淨係一梯12伙 已經望落唔開心
仲要全部都開廚

我望佢賣夠20k 添啊

三房個則完全唔掂咁樣係個廳開間房

其實都估到唔荒靚則
有哂成個隱形地段優勢仲洗同你開靚則吸人

公道啲講三房520呎其實算係咁啦，如果佢580-600呎都開成咁就抵比人屌，但而家細足瓏門三房一廁幾十呎，開到三房都偷笑啦

白啲講呢個三房係比1000萬界線限成咁樣

睇航拍 1期個則好似正常d
2期唔多掂

why

其實整靚d 同閪d則 對發展商有咩影響

因為我住附近

四太咪有個盤起緊 鍾意海景既話 果個位都唔錯

灣灣有價單未

新地呢個盤真係想lam到最盡
忍到真係正式公佈屯門南先賣
見s to s 開價之後又唔開住忍一排先

sell HK 同 長柒冇得比嘅

受惠屯門南延線 南浪海灣兩房戶735萬創新高價易手

買呢到好過買灣灣

等10...5年啦

1F36 高過中央廣場，東南，呢啲貨17年中都過600啦，而家735 confirm 有站都算抵屌

如果住8，9座應該五分鐘內行到
球場景
其實屋苑入面其實好寧靜好舒服
不過真係唔知點解個外表係咁殘
間管理公司好撚垃圾

聚康其實望落新淨D
但近富泰所以閘口附近成日多公屋廢老
夜晚近公園仔就成日有南亞佬
同埋行去西鐵站好耐，夏天/雨天行仲衰
搭巴士又好慢

交通一定叠茵好啲
但聚康外牆好靚

三寶依家最平幾多？

真係
攪乜叠仔攪成咁

寫左全海景
灣灣同一尺數可能要800幾萬

本身粉紅色已經有啲柒
仲要又灰又霉

灣灣540 已經係最大 唔計特色
如果仲要高層
8百幾我諗難d

又唔係 好多地方D外牆都粉紅都無咁衰
其實我覺得係管理處問題

巴打係咪仲住緊？有冇諗換樓

間中上去住吓咁
新裝修唔捨得咁快換樓啦

我鍾意yoho嗰隻色

總好過開價後賣唔出既

其實第一期比較差 開頭有d 特價唔出奇

佢賣T2 先 就知賣哂d 唔靚既出去啦
未必貴 做下勢
到T1 靚則 靚同方向先劏你地

瓏門2房成左單710

ching 你係咪80x

佢嗰單都係啱啱先登記左唔夠十日

係米轉名炸

我讀嶺南既時候，幾乎每個月都收到疊茵投訴我哋嘈
但大學生活就係咁架啦，有幾多個唔係夜鬼

聚康應該仲應聲掛 hall EF 同佢地好近

認真 唔覺嶺南好嘈 有時樓下行過鳩叫果d 仲嘈喇

啲狗有時都幾嘈

大興好似貴咗咁多嘅

大家點睇頂層,
係咪好熱同易漏水.
今日睇咗個頂層, 見到天花有個位深色咗.

再加埋天台天線多輻射

你諗下你放工返到屋企熱到開好耐冷氣都未涼, 都知道辛苦, 不了

自己住間屋西斜，依家夏天放工七點仲光到唔洗開燈全屋冷氣開極都熱，起碼開兩個鐘先但老婆話鐘意咁光猛

唔開冷氣嘅話坐喺度呼吸都會出汗

唔開冷氣根本唔想入去

西斜 真係熱好多

依加日照時間又長 成個下晝曬足幾粒鐘

個種熱係哂熱左外牆再放出來，同焗爐咁上下

西斜同潮濕 我情願西斜

恆生個網上估價入係咪估唔足？

好似低業主叫價50個

邊個屋苑？

新屯

又係10年後的鐵路累事

估唔足買唔到了。
不過其實都未睇果個單位

反而市中心有個單位低估值60個；
但業主唔畀睇樓，好似好伏

肯定唔係兇宅同層/上下？
你本身係預左買邊間都大裝既都諗得過既

AA話唔係
話佢急套現；
但冇得睇心大心細

aa 話唔係都要FC

市中心大單位賣估價都即刻出到，細單位又唔需要減咁多，大把人接

上網Check咗唔係

不過有得揀都係新屯好住過市中心；
大間啲

配套完全唔同喎
同埋新屯出市中心要搭濕鳩506好煩

住慣富健，習慣咗

建550 果隻

新屯交通得巴士係方便d
返工放工都係靠架村巴

哦咁唔同
住慣左個邊想買返個邊就明白哂

兆麟d車位點睇
諗住買個自己用下
見今期跌左1-20%

附近爛地好似$1600左右？

之前租爛地 1400渣個陣
依家租屋苑（無蓋）不過2年抽1次

最近想買部好d既車 想擺有蓋

我計過 行過去10分鐘 但近d公路 又快返5分鐘車程

諗住攞去放租 自己個到抽唔中就去自用

我都係唔比睇樓情況下買左泳池三寶

鄰居

有西鐵站呀

我最近同老母講10年後 我地屋企附近起地鐵

老母： 到時我都唔知死左未啦

你講兆麟苑既車位？
行成10分鐘 好似冇左揸車既意思
落雨有蓋行都幾係野

唔理啦 噱頭黎既姐 升左先啦
見d aa吹奏真係覺得好撚仆街
10年呀 新屯 果邊都40幾啦 做唔到30年按
自然限制升幅 仲要沙塵滾滾
要買既 真係唔好為左個西鐵去買

自己屋苑根本無人賣
你估我唔想買咩
落雨咪泊住街 反正個頭無乜人炒牌

有個地產狗真係好撚嬲屌

問佢兆麟有無車位賣
話 有個1樓 1.2m
我問佢有無1m 樓下
同我講 有個啱啱1m

傻撚左
cap返d成交 同埋我問其他地產既紀錄比佢睇

ps 條友中原

泳池3寶 我fd 話 寫見過街下抄

咁抄就梗係有架啦 但應該唔算多
附近長期d 暗位都擺滿車

真係幾痴線 仲要實delay
分分鐘拖多你3年，而家食個premium唔值

應該未住 黎緊仲有屯赤

乜加左好多咩，我見到泳池三寶都係600幾左右同之前無乜分別喔
只係咁岩南浪有間破頂係因為果間係優質貨

其他aa 開個價大概比成交價高5%-10%

中原個條友25-50%

真係當人水魚

推推佢

月頭月尾 H 息係咪特別高

炒賣既藉口姐

三寶行過黎兆麟攞車 會唔會太遠呀

打風落雨曬太陽都幾係野

後備

自己屋苑根本無車位賣

真係係附近搵唔到先自用

泳池三寶車位幾錢租？

有個私放 最近見到個3600
隔離爛地就1600 我唔知有無加價

跟住中央廣場就5樓起跳
放租個d 個個9樓10樓 咁麻煩點租

搬返去屯市，3期流動位$1900

加息

點解咁抵嘅
435萬

13509呎價 平左可能10%左右

業主等錢洗 或者個單位真係好柒掛

樓按我永唔揀匯豐東亞
東亞唔洗講
匯豐對d retail客真係賤過狗，又鍾意成日出爾反爾
而家d息平左兩個月就諗住加息
屌佢老母

估計其他銀行好快跟

匯豐批樓按又麻柒煩
好似完全唔想做咁

合理啦 基本上間間都係睇匯豐頭

匯豐cost of fund 最平都咁加法，其他bank好難唔心思思跟佢

好少可哩啲價位

有無巴打知道 兆麟d車位
係咪 非業主/租戶可買/可使用？

叫個地產查公契話我知 佢話無相關資料

我都睇到
買應該無問題
我主要想知 「用」既話係咪要住戶先得

有d 買 同 用 分開計

8座係咪一向都平d ?

我果陣做按揭果陣 大貓話H+1.35
佢地H比人低d

但我覺得大貓遲早都會反口 跟返公會個H
但1.35就硬食
所以都係用左支銀
支銀都話我尾水H+1.3 1%回
佢地都準備cut回贈 話冇錢賺

天水圍痴線佬又開post

你地買樓/車位會唔會加佣比aa？

傾緊d車位
啱啱同個aa講 傾到低過我開價 加佢佣
希望佢落力d

aa講野唔係信呀？
分分鐘係底價 扮同你傾到

冇急切需要咪慢慢等吓
唔怕冇貨只怕冇錢

加佣唔係唔得
正如你係老細 咩時候會加薪比你個伙記？

入咗新屯

從來無理會過開價
我自己用成交價 同floor plan/實地考察位置 估算

btw d車位根本海鮮價

恭喜

恭喜曬上車

唔急咪等下
始終我覺得有啲遠 泳池行去
你樓下貴 無盤 定係只有月租

幾錢 幾房

2房 530

7月中收樓了
豫豐花園，不過你地好多負評咁

應該都有影響
不過我只係住462 向北單位

向北望富健都唔差, 除咗4座被5座檔住果啲

冬天好q凍架

豐儉由人啦 恭喜你

御海灣 最快7月開售
可以入黎扲吓資料，睇吓示位

巴絲們點睇雙寓開放式
想買開放式租出去

自己中意咪得
你住又唔係人地住

你又會咁留意d樓盤

個個又話交通唔好又點
不過我自己覺得幾方便
可能自己都住慣天水圍中間

直接掟個價單出黎啦
tg有乜資料好拎

你覺得咩人會租呢個位

最緊要你覺得好

window shopping

都岩，拿拿林收樓裝修住新屋好過

自己接受到就得
正如有人鐘意巴士頭站有位坐,有人鐘意尾站唔想兜
同埋你住慣天水圍應該都慣搭10-15分鐘出西鐵站

2-3厘夠做
目標係通車前放番出去，賺埋最後一浸地鐵概念
係怕依家唔好租

係啊租客係屯門有好多選擇，但碼頭區半新樓得佢
又叫有兆禧站/59x 做區內外交通
巴打咁講好似唔睇好果頭？

最緊要自己中意
其實豫豐個到好寧靜我都好喜歡
條藍地大街感覺好正

想講佢個位有d西
巴士同輕鐵都相對遠小小

唔係睇唔好碼頭
我覺得想租碼頭區既人都未必會租開放式
所以家庭客唔洗諗 一係單人同情侶
呢區租都唔係貴 你要搶客既話 就平d
你接唔接受到 況且買新/半新放租好蝕
管理費 同蝕新裝修比租租
租金其實係甜品 升值先係主菜
但我唔係幾睇好呢幢

實地行過還好都叫五分鐘內
但我想問果個站朝早上59x有冇位坐？

係啊回報率我唔睇好
講緊果邊新要16xxx蚊尺

我係想坐發展商順風車咋

屯碼總站59X一定有位坐啦

佢果邊好似唔係總站，好似叫蝴翠站
利申：區外人

真係唔建議買細單位嚟放租, 又有酒店/劏房打對台, 仲要喺屯門, 入得嚟都係想住大啲啫。

同意，如果係買屯門 建議最少買兩房

係呀，去西鐵站都慣左15分鍾

自己中意靜靜地呀，怕女朋友唔慣樓下冇大商場姐

好，有勞大家提議

第一次買樓，想問問大家律師有無介紹，一般幾多錢到搞店

睇餸送飯啦
有冇夾錢買先 冇就唔好咁多要求

一齊既，不過都開心，想快d裝修一齊住

女朋友有無體驗過一星期塞3日屯公

條撚屌住劏房都住得咁滿足

勁wo 巴打， 鐵路上蓋盤，J 死人

牛B死了

七分鐘shuttle 出到屯市， 天水圍出yoho, 屯市超碼7~8 個字 唔洗唔開心wo , 其實豫豐住落左你會發現佢係偽唔方便 我入伙半年 ,住得好開心

我地個位坐西鐵化算好多， 5 分鐘到西鐵站，唔洗塞屯公
btw, 今朝我都係坐巴士， 竟然無塞 1 個鐘到觀塘

agree, 以前一係等K73 一係等輕鐵， 快極都3~4個先到天水圍西鐵站

通常Aa 會有相熟， 我果陣都係aa 介紹，但留意反間律師行做唔做同你做按揭間銀行

但佢唔似假膠

同親每個aa講嘢
都會發現佢當你水魚 有d野呃緊你
然後忍唔住屌柒佢地

究竟係咪無誠實既人做aa

下咁更加唔洗驚啦
天水圍最差就係無商場
如果你地咁都頂到咁住屯門更加唔洗驚

我睇樓果陣都係， 資訊流通左， 普通人識既野多左， 睇果個屋苑環境，我仲熟過aa

天水圍無正式商場姐， 但頌富果d 街坊商場其實都幾好行

藍地大街係幾好feel
但好鬼多車 要小心d

女朋友就係好中意，貪佢有d似長洲， 自己當然想住鐵路商場上蓋啦， 而家上住車 , 遲d 睇下有無得換樓， 而家等結埋婚就加快速度儲錢，好大可能買/換泳池上蓋

我自己住咁耐都好小見塞得咁西利

都幾好呀，最驚係shuttle驚太多人

就係住開頌富

早排咪日日落雨既， 日日都塞，你有無加fb 屯門公路塞車關注組， 果排每日炒6~7次車 ,真係痴撚線

希望3年後換大屋

真係唔知啲人點樣渣車

豫豐個group 有人傾緊叫管理處換大車，去支持下滿名山得九座都係用大車，我地有12座應該都可以掛？

今日可能好多人放假

我都覺小左人返工，但今日係紅日咩？ 定係全港集體射波自制4天連假

係咪fb group 呀？如果佢密d就好
大車當然係好，返工放工時間最好就大車
其餘時間小車都得

泳池要等10年
一定起到密質質咁

10年後先換？
Btw, 朋友住泳池果邊私樓話琴日超多人睇樓

搵美聯lily啦

唉屌
個agent真係好撚on9

叫佢問個簡單問題
洗唔洗住戶先可以用到個車位

又話查唔到 又話問完管理處 然後問非所答
跟住叫我問律師
真係on99咁

律師都冇契係手 點知
問管理處最好

aa咩都唔識 就賺你錢

你地應該要換喇 屯市成日爆

頌富而家都唔係好算街坊商場，而家又uniqlo又盛咁

果d 都係實用型鋪頭黎既 所以係幾好行， 但正式行街買野會唔夠， 起碼都要出屯門，元朗， 或者近近地荃灣果頭

on99 咁就俾佢搵十皮8皮 , 係俾到條氣唔gur

其實最想係一開二， 十年後先三十零歲， 差唔多啦 , 俾十年時間慢慢輕鬆dd儲下錢， 然後一開二，你知啦， d 仇樓撚成日笑鳩供樓人士無得去旅行食好西 真係無能力先換樓

車位1皮姐

可能咁樣唔想做掛
而且我又唔係出水魚價買
d業主唔so我

加油， 做好理財已經贏咗好多人

真係嬲嬲地
乜都查唔到/唔知
憑咩值1% 叫我自己問律師 真係好撚嬲
post鳩佢出黎

年輕真好 10年我都30中

你地大家10年後都係3x歲 咪同一個年齡層lo

御海灣好正。。。同御半山比較既話

價單都未出
正唔正 好難講住

落街1分鐘就可以搭鐵,輕鐵

希望一入去住就換到大車

aa:賺你果1皮 比你問咁多野
麻撚煩
1個放租盤條數都條返到

山山輕鐵樓下都有喎

查下 係咪非住戶可用 真係車位基本野
咁都無本事做到
根本on撚鳩
叫我自己問律師 邊撚個未簽約會搵律師 弱智嗎
啱啱我自己打左去佳定問左
係ok既

屋苑大維修 車位業主好似要夾錢 最好問埋

SellHK都落足成本喎
海翠個個信箱都收到灣灣既宣傳單張

佔千份之6
449個車位share 小數目姐

新屯中都收到2張，利嘉閣同中原

反而我住隔離無收過wo

定係我條女收左幫我掉埋呢

我都去過個度睇樓 係唔鍾意佢有啲單位露台對住人地散熱機 樓底唔高 黑廁
不過環境幾好 應該好靜 好多人養狗 有少少外國feel

我個度好好多，揀左座向東南，座數靚景
明廁梗廚，不過就細d同貴好多

悅湖都收到利嘉閣嘅宣傳單

佢唔想做你生意姐 100萬既deal
得1萬蚊佣覺得要招呼你麻煩
aa狗
放租盤都收1個月租做佣

唔知點解我覺得黑廁 開放廚冇乜野
開放廚有需要可以整做玻璃門 咁咪唔怕油煙
加上我小煮野食
明廁 我自己就諗 通常啲廁所都係同一邊
樓下有病 開抽氣 你住樓上開窗咪食正
所以我本身住果到都唔開窗

東南 明廁梗廚 3寶齊哂好難唔貴

開放廚煮咩都死
有門都大把煙
黑廁好多細菌條喉

不過360尺2房變相個客飯廳搞到好細唔知點搞好

黑廁咁又唔好， d 屎味攻晒出廳， 親朋戚友係到都尷尬啦， 至於open kitchen 我都覺得唔係大問題， 好睇個人但我有養貓， 梗廚會好d, 可以關門唔俾隻貓跳上火爐

我同佢同一座低我一層， 已相認 都係明廁梗廚，但佢東南， 我係西北 已在tg say hi 未來鄰居

廁所開抽氣影響唔大掛？
住緊明廁由入伙到而家都半年無打開過廁所個窗

最concern 應該唔係抽氣呢個動作，而係抽氣管道保養/維修嘅煩惱

呢個問題我都想知 係自己比錢 定管理處搞
同埋我想知佢個抽風系統係點

明廁依家新起樓都係好要3房先係例有

廁所指窗 好似好多年無打開過

但屯公本身係壞處黎

有頭髮邊個想住屯門；
女朋友肯搬入來已經好感恩

btw 今朝無塞， 好滾動，要還神
你應該無體驗過塞到絕望果種無力感

痴線佬

呢個真我未婚妻本身tko返九龍城好近
而家要叫佢迫屯公 我驚佢頂唔順

我d 住開屯門既朋友 其實好多都唔打算搬出市區 因為住慣左

其實我好多朋友結左婚都住屯門一黎慣左啦，二黎即call落樓下吹水飲野都好方便

屯馬綫就開 唔怕

我毛巾會擺廁所 如果唔開窗真係會發霉 開窗啲濕氣同屎味散得快好多 我個窗裝左窗簾 所以長開又透氣

置樂恆順園點睇各位?
坐西鐵出去就有D遠

剩係知單位好大

無人推post
屯門已死

隔離元朗大總統日日用心推post, 我地瓏門大總理已棄post幾日無見佢上水

召喚大總統 捽碟巴

btw 最近安定個街市裝修好
靚到
但整係d 舊區真係好似怪怪地 格格不入

係咪即係hands 果到街市？ 都好既，會更新下個社區， 改善下屯門環境

友愛果個
幾年前領展都裝修過一次
依家轉左手又裝，裝到好似d迪士尼樂園咁

無錯呀，裝修完好撚靚
而家啲街市愈整愈靚

Fancy到呢

兆禧都整左

有咩用
要睇果區既人既質素

係
咁講真 你整靚左 一定加價

我無所謂啊 佢越靚我越開心
有時條女都行過去買

但當區居民唔知點諗

p.s 但依家好似話仲平過置樂 可能新開張

啲餸菜幾平，可能新開張
但熟食加左小小價

友安呢區啲人ok啦
因為舊區新移民比較少

個到有檔手撕雞好撚正

公道d 講， 頌富果隻襟睇d 彷日式裝修，幾得意

而家啲街市各有特色
做到個個都一樣又古版啦
東涌逸東裝修完一樣係有啲特式

加少少無所謂啦
時代要進步,以前隻舊式係得d廢老先會鐘意行
d街坊成日話以前好以前好
但適應左個新場,你叫佢地去返以前舊式個隻街市佢地都唔肯啦

旋轉木馬

3寶最平依家350萬？

同埋天麗212呎少左好多成交

想問下 竹苑 各位點睇

正, 晚晚有新金榮味送飯

都話暫時消化左平盤 當購買力又足夠 就連350萬以上都食埋 你睇下 sea to sky一日就清晒 就知香港樓價難跌
點都上左車先 叫做享受樓價上升

有民主唔需要大總統先推到po

出現了 元朗大總統 你叫下你個fd 上水啦

嗰個友愛街市
行過見到都唔想入

依家好撚靚wo

我唔識捽巴架

以前住過係附近 交通都算方便 日頭又幾靜 跑馬日除外 不過成日要過市中心都要行樓梯

大家點睇時代廣場？
珺瓏同obts 比 兩者又點睇

住馬會樓上？

景峰個邊都好似幾好住 又近輕鐵站 又低密度

315都有

我都係九龍城，又係結婚買左屯門，早兩星期屯公岀事我同事原本返九點，但十一點先返到，我好似見到我自己將來

上年買左屯門樓 由將軍澳搬過黎 都住左差不多一年

都習慣晒 個價都未升返我買果個位 慘

䨇寓 山山同灣灣 點排好 睇左個䨇寓一房個海好吸引

景峰wo, 低密度？？

灣灣啦

而家屯門去九龍城真係好反智，九龍城返工嘅朋友唯有寄望屯馬線真係2021年開通

其實返工真係離唔開黨鐵屯公今朝又有好表現

低層向街市?

用屯公返工 真係每日賭大細

已經無用屯公返工好耐

好似係

無野啦
non peak hour屯門出去其實好快
夜晚呢個鐘數，就算係星期五六係深水埗上車都有位

低層近街市太污糟啦

今朝都係巴士屯公，無事發生呀
其實啲人成人話屯公邊日邊日炒車，我搭巴士出去真係唔係成日都感覺到，真係塞到遲嘅一星期可能得一日

260x 九龍公園都唔係成日有位坐（成日夜晚10:30-11:30 九龍公園上車，排得後都係要企）

旺角就大把車，嗰啲鐘數實有位

屯公雖然成日塞車 但公道啲講
好多地方都塞
最緊要返到屋企 睇個區既環境

天水圍痴線佬 只講其好 不講其差

平日7點半前去到轉車站既 感覺無乜塞車
7點前到轉車站既更少遇到塞車
好難直接用上車時間計，因為屯門有啲位去轉車站可以8分鐘，有啲要20分鐘 所以直接用到轉車站果下既時間黎睇啦

本身武漢病毒就好返，仆街中共又推国安dklm

由最東搬去最西，去機場快咗有冇感受到

仲有寄望屯赤隧道真係分流到啲車
屯公大炒燒埋大欖嗰撻

朝朝都係8:15-8:20去到轉車站，巴士線真係唔覺塞，揸車就真係塞喇

6月真係好誇張 612尤其
身邊啲同事本身唔多出聲都有講

612好似喺屋企望出去已經見到車龍，搭咗黨鐵
聽朋友講嗰日揸車兜大欖走都塞死遲到

中間道好似多d位 不過要行遠d

好多人搭成個鐘仲係屯門 跟住中途落車轉鐵

撞車 唔洗扣分啦 直接去試牌 唔得就收牌
罰錢都冇用

唔會慣 唔會頂得順
甩左SSD我地都諗緊搬返出去

其實有屯赤，屯公真係唔一定好咗
因為屯赤如果真係work，就會有好多貨倉會搬去屯門，咁屯公一樣會多咗貨車往返市區屯公（屯門-屯赤-東涌-旺角 比 屯門-屯公-旺角 行多差唔多十公里）

中間道一定多位，前面3個站都無乜人上

You are genius
中共式鐵碗應該用喺呢啲位置

老婆由港島搬入嚟，同價錢屯門3房套=港島一房，佢先唔慣搬返出去

起晒幅圖入面啲路就差唔多

睇緊市區樓貴兩三百萬再少一間房
但防止再為屯公塞車嘈 都係打算搬

我估物流車有好多由機場出發
現時由機場->屯公->屯門/元朗/上水嘅物流車都唔少
到時起碼少左呢類車
不過可能到時市中心一帶會變樽頸, 所以先話屯赤隧道, 要加埋屯門西繞道先真正成型

你補充左我想講嘅野

我想講嘅係，你而家見到葵涌嘅倉已經越嚟越少，特別係葵青劇院嗰邊因爲唔夠商業用地，好多工廈都活化咗，遲啲屯赤通咗，就會到荃灣嘅倉可以搬入屯門，釋放返荃灣工廈嘅價值

咁樣嘅話係少咗車由機場提貨經屯公入屯門
但會多咗車由屯門倉經屯公運出市區

就算真係都唔會短中期嘅事
葵涌嘅工廠貨倉數量好驚人

你加個fb 屯公塞車關注組睇下， 日日都有撞 只係佢處理完， 咁岩唔塞咋

遲下赤隧 開左先係真正既快

btw ,今朝反工轉坐地鐵， 1020出門口， 1115 已經到牛頭角， 其實mtr 無想像中咁難搭 坐巴士塞完屯公塞龍翔，再塞觀塘道，三塞，要起碼預1.5個鐘～2個鐘

差左條西部海岸鐵路掃管fuck 出市區

其實係誇張左少少
個d小撞其實唔影響巴士線
如果要咁講全港每一條主要公路每日都有撞車
好似今日為例其實無大影響，同一般peak hr用既時間一樣

我就唔會用層樓去就份工喇 你屯門係咪住新樓半新樓果d? 買反出去要住舊樓wo

agree, 成日話塞車， 搭鐵其實已解決不過呢d 係個人選擇既， 無咩好批判

咁又係， 今日只係一單小撞加一單壞車， 好似無影響巴士

屯公真係好廢；
早幾年大執完，又三線轉兩線又轉三線；
一樣係塞

博愛迴旋處又係好廢執極都咁廢
好采回程唔使趕時間先塞

如果屯公都收大欖價咪會塞少號啲囉
你會唔會話紅隧成日塞廢過西隧？

有時會專登留意屯公d 車手點揸車， d 車左轉右轉， 唔識企定定係同一條線到行， 前面慢dd 又要過人， 呢d 人炒車真係自己攞黎

香港啲車手大部分都係咁啦，篤油、brake test、快線撚，有邊條路無
屯公最痴線係上斜3線轉4線；落斜4線轉3線

搭鐵辛苦主要係因為要行行企企不停轉車
去九龍東遲啲可以一程過去到鑽石山先轉綠色線應該舒服啲

你唔講 唔覺 一講又好似係

係4轉3 唔係3轉2

留意番去機場隧道要用出邊有個迴旋處 先去到
龍富路d泥鬼斜路劈落黎 我都唔係幾樂觀

有冇人知銀行估價幾耐會update一次
好耐都冇郁過
近排好多單deal 唔知係咪除名盤黎

應該話其實四轉三 定三轉四 定幾轉幾都冇用
擴闊係成條屯公擴闊,唔係其中幾條路闊完話咁快又窄返

就好似深井位巴士線一完 #個個埋哂去左線 又係塞

如果屯公由頭到尾都係4線應該撞少好多車。
遲D又起多堆公屋，都唔知點算

出屯門撞既次數係多過入屯門
入屯門全程3線

可以點 望政府會有配套

洪水橋cbd 係終極解決方案， 創造大量職位， 人流唔係一味朝早湧出市區

咪玩啦 CBD呃人

政府住開半山班高層都唔會想入大西北返工啦
邊會咁落力推

整得cbd都係請国內精英啦

未做就ban ? 都要睇下佢成果既

搞得黎都20年 唔係想潑你冷水
淨係講個屯南站 講到今日都仲未諮詢 動工
九東CBD有板你睇

九東其實開始成型了， 好多甲級寫字樓係果頭， 一d 唔係最國際化既大亨其實都係果邊有總部/分部
無話冷唔冷水既， 但政府起碼會去試， 我地做市民係咁ban, 對件事好似無咩好處， 但政府做野就真係好慢，我都唔知咁樣叫好定唔好， 做得強制收地， 拆你屋，又會變左大陸果套，咩都諮詢又一大堆左膠，自私撚阻住發展 死症

但九東始終係轉型， 條觀塘道本身就無預你係CBD 咁去做， CBD 其中一大特式係， 日頭人多車多對道路既需求極大， 而洪水橋cbd 正在係藍圖上規劃好晒，先去做，正式run 起上黎應該smooth 好多

有大嶼人工島 你估佢仲有冇心搞洪水橋啊啦

好難講， 兩樣唔同既野黎， 大嶼我覺得會係再後期既野， 洪水橋cbd 三十年前已經講緊， 大嶼可以半世紀後先動工都唔奇

政府強制又話大陸 諮詢得黎都加哂價
淨係講個濕鳩垃圾徵費都未有
不過就算有 我相信有很多
香港人 都會倒落廁所 倒落街 港豬劣根性

唔知到時屯馬線通車，屯門去鑽石山要幾耐？

之前新聞話屯門至烏溪沙全程大約70-75分鐘
港鐵app話而家屯馬一期 鑽石山去烏溪沙26分鐘
減返大約應該就45-50分鐘

卓仔新高， 千二萬

個樓市痴撚左線

應該比而家快左5分鐘同唔洗美孚大長征?
其實都唔係好知到時係坐係架車唔洗轉
定要去第二個月台轉乘?

應該直坐到鑽石山。再轉觀塘線去觀塘方向。咁應該屯門去觀塘都要1小時10分鐘

唔使再行美孚已經加好多分
一程過去到烏溪沙 成條西鐵改名做屯馬綫 由紫紅改做啡色

A34 痴q線

以前 屯門西總站既A33x 改做富泰出既 已經夠長，呢條仲長

（不過呢家A33x 反而方便我樓下有車搭 ，但經鄉事會路真係塞到on9, 何福堂轉返落 屯門西 再去友愛好過喇）

出九龍東搭鐵來回一樣要預3個鐘

千二萬買卓仔
用2 球買天台

要個半一程❓我試過KT 收工去yoho,一個鐘耐

要

最憎坐鐵；
我免費都唔坐寧願坐巴士

搭鐵1個鐘 巴士塞3個鐘先到
你又點揀

特色單位

灣灣 係咪淆左sts 唔敢出價

喺巴士訓

睇你駁腳果程幾耐 ,住碼頭果邊就要預耐d

巴打我估你係外區人， 去kt 既話得鐵路上蓋一個鐘係得， 但全個大西北無幾多個鐵路上蓋盤， 要預駁腳果程車/路程， 有d 屋苑就有shuttle 駁西鐵， 有d 就要靠輕鐵同港鐵巴士駁腳

師兄勁 不過我就真係唔信喇

6點7出門 6點9兆康西 7點9到 觀塘

其實依家yoho去觀塘坐268c 48分鐘
當大馬路都係55分鐘內
返工時間咪加10-15分鐘

坐鐵無咩咁on9 , 塞屯公咪仲on9, 唔通日日同老闆講塞車咩，塞多兩次工都唔洗返了
轉車都係行去對面月台姐，咁都叫on9? 係大站轉要行4~5分鐘姐，加上遲下屯馬線通左又方便左

另外我諗你唔知268C,269C星期六日都可以企人
夜晚出城又有半車
屯門架259D又係全屯門非繁上座率最高嗰條線

五個站入面得兆康坐巴士出東九勁兜
屯門天水圍721都有直出東九啦

睇嚟係少數人/兆康居民先會覺得坐/企鐵再行再轉兩次出東九係一個好方法

今朝我又係做勇者坐巴士， 賭大細
塞汀九 ,琴晚收工就塞屯公

瓏門 兆康苑 yoho 朗城匯 世宙 等等 仲有海之戀果d
都有好多上蓋既

睇你鐘意姐， 你可以選擇坐兩個鐘巴士，慢慢塞， 但我寧願企/坐一個鐘mtr

你咩腳骨 5分鐘可以西鐵行到去上紅線
你啱㗎 塞車嗰陣坐西鐵的確係一個alternative
不過冇事冇幹咁搞係虐待自己

我想帶出一個concept
大西北去部分地方唔可以用佢去鐵路站要幾耐去評定佢方唔方便
因為有啲位西鐵一定輸
唔係話你將軍澳去觀塘旺角荃灣過海用鐵都嬴曬

你講呢堆得瓏門，同yoho 係上蓋， 其他果d 係近鐵路盤姐而且海之戀已經唔算係大西北m

美孚果條路，正常後生仔速度，尖東果條路， 香港果條路， 全部都係4~5分鐘內一首歌既時間 你用放狗散步既速度，行半個鐘都得既

咁我會問大西北對你有咩價值
講真市區仲快20分鐘黨就到

我明白返工時間屯公的確表現唔穩定
放工時間好啲 但有時都慢車

不過正如我所講
Mtr對大西北個價值其實冇mtr對市區個價值咁高

當然你去荃灣西尖沙咀中環嘅
又住得近mtr嘅
我又推你坐巴士咩

我明你concept 呀， 但前題係唔塞車， 但我睇唔到屯公幾時係會唔塞

我下次行下美孚先

正常咪7:30-9點塞一陣
唔撞車嗰陣慢幾-10分鐘㗎咋
當然 撞車唔係天氣冇得預測
我明西鐵都有佢自己定位ge

以我個人經驗；
住碼頭區、返觀塘，正式返工時間9:00；
我會預自己8:30 到，早咗就喺公司附近食個早餐。
返咗幾年都好少話遲到。

今個月係誇張
但我覺得巴士行巴士線/邨巴又唔係真係咁大影響
揸車就好塞啦

早一排真係塞到懷疑人生...係連巴士線都塞埋
仲要係連續每日都塞， 呢幾日都有塞， 但對比下叫做小塞，未至於塞到停咁解

樓平 同價錢可以住大啲環境好啲 唔通因為九巴月票咩

但mtr 對大西北係好重要， 大西北如果無左西鐵， 樓價起碼跌3成

以後龍門居到蝴蝶燒烤場精彩囉
條路一定塞撚到喊

邊到搵架？
A33我由總站變尾站，真無位擺行李啦

出自屯門社區網絡

我依家先睇到入屯門站既a33x 咁on9 咁樣兜

想問下大家點睇新圍苑?

啱啱見佢個則幾好 2房2廳，但見少人討論

諗住年底儲夠錢上車，啱啱開始睇樓

車水馬龍， 好意頭 , 風水地黎

果區幾好住
出荃灣 旺角 尖咀 中環 灣仔 觀塘 上水 都有位坐
去市中心輕鐵一陣就到
休閒啲冇咁侷促

我住泳池區，返九龍城7:45，每日準時6:15上巴士，過去一年只今個月塞過一次車，從來未試過無位坐。

搭地鐵反而個半鐘先返到公司

基本上我7:15-20 已經落車，仲有時間買早餐返去食

6-7am的屯公/輕鐵 同7-9的屯公/輕鐵 真係兩個世界

你錯 係7:30之前

即係一係 買上蓋， 轉一轉車都要個半鐘

你呢個鐘數緊係唔塞啦， 6點3 上巴士 但一般人唔係呢個鐘數返工丫ma

一程駁腳，1~3 個字，睇你咩屋苑，來回最多半個鐘

咁好難怪瓏門係貴啲

7:30前去到轉車站既其實都好少塞

本身紫色貴族feel幾好睇轉左屎色

大西北去東九真係好慘烈
鐵要轉到傻，巴士又驚龍翔道屯公combo

西鐵去九西港島西就贏曬
去東邊就輸洩

去港島仲快 去到紅磡之後隨意發揮

遲下屯馬開通就逆轉

屯公又派彩啦喂十一點半都塞

車手無處不在

好似上面果位巴打， 九龍城反工果個？

咁正

睇你做邊行

真
我條女都係屯門返工

我女友都係， 講緊唔係d 低人工既工

最大路咪銀行 教書 醫院
之後咪政府officers同律師樓，好似都無乜其他工諗到

利申，好想喺屯門返工

屯門返工 人工高極有限

比上不足，比下有餘，但慳咗時間。

點會人工高極有限？
教師 銀行 醫生 護士 老闆 律師等等呢？
我而家都係屯門番工
間中出下港島同九龍做野咁

我諗佢指嘅係大部分工都係十皮內
但放眼18區應該都係10皮內嘅工佔大多數啦？

你搵幾多

屯門返工住屯門真係好正

我住屯門都唔會搵屯門工, 因為會好易摺到以後唔出九龍

我諗commercial 公司黎計，得奶廠

係，有時放工都想係出面行下先返
最好係返尖沙咀
近近地又唔洗過海

仲有人想傾就搵人開新po啦
我唔開啦

仲未到40頁

係依個意思

屯門上限都係中產工

老闆唔計啦
我自己都係做你list出黎個堆之一
咪就係普通中產工
幾萬蚊咁

屯門絕大部分工既上限就係普通中產工

一間維他可以有幾多個5皮以上職位

一年昇左40萬

好奇想知 十萬人工係唔係普通中產

我覺得係中產
至於你會唔會加「普通」落去 你自己定義lo

個個對中產既定義都唔同 有D 三萬蚊都叫中產十幾萬都叫中產

你地睇CCL 定睇新界西定CCI果個指數
我發覺好多屋苑都冇份

50個定100個成份屋苑啊嘛

參考下整體樓價姐

bno平權 今日成個office都係到討論緊
樓價唔知會點

啱啱上咗車

仲買樓？
你有冇睇sts 果個post 比人笑撚到

有無link睇下

我自己就「暫時」無咁既打算
不過bno就 梗係攞返本新既先啦
有備無患

原因係唔想去第二到返工
5年10年後 副身家足夠豐厚個陣 走唔走真係難講

尋晚入左SEA TO SKY 2房有感 (2) 代樓主開

代開

走既話首選台灣
比較鍾意

去到台灣 租層靚樓
香港d樓放租
再求其買d股票收下息
唔洗做一年 都2/3m台幣
屌台妹都屌到腳仔軟

連登仔：國安法個個都走 邊個同你租樓
賣樓要快 唔係到時冇人接
英國講緊唔洗指定收入都可以過黎了

屯門有冇400萬樓下上車盤

置樂景峰單支應該仲有, 如果收入夠可以借多d, 唔駛諗呢d

我見屯市實呎2XX 都有400萬, 有冇伏

市廣場有實呎2xx架咩

得置樂三寶 上車盤硬過鐵 見註冊處最近麗寶做到$14000尺
354萬 248呎

時代廣場??

痴線，十萬都叫中產 傻L 左， 高產吧？

用反國際視野去睇

個人月入33k 以上已經係中產

隔離元朗post 成日有班租租，公屋仔踩場， 抹黑， 又鄉黑又剩， 得閒過去幫手屌柒班撚樣

咁睇你點定義
33k 都係中產啊
100k 勉勉強強都可以係高產既 個人黎講

但如果家庭黎計 2條友一般黎講 唔會1+1=2
好多時一個搵10萬 另一個可能搵3/4萬左右
甚至唔做嘢
溝返埋咪又返返去中產

係依一刻
我唔會覺得一個人搵100k 係超多錢
雖然我無

是但啦 唔通成為中產啲汗會香啲咩

由佢地啦

御海灣幾時先開價呀

屯赤開左皇珠路會點
碼頭撚係咪要忍住10年等西鐵站開

咁你想俾人叫你做中產階層 定想俾人叫低下階層先

無所謂啦
人地叫姐都係

薯片嗰時司長級都係叫自己中產，10皮即係SEO 都未做到ceiling，距離司長級仲有好遠

佢算高端人口啦講真

卓爾廣場好似有分行喎原來

推一推post

前個排行過屯門河 有個盤叫弦海 都起得7788 發覺個邊住的話都唔錯 不過好似比較多細呎數盤

嗰個位搭車好吊腳喎

屯門至赤鱲角北面連接路咩設計嚟

龍富路 拓海灣 一撞車就玩完
塞撚到仆街
龍富路 龍門個迴旋處又係玩野
龍門路有路直入內河 但都冇乜泥鬼會行呢條線
都係行龍富 又巴士又私家車 又的士 又泥鬼
都係唔樂觀

日日大起動
旺過旺角

更正
原來係ATM黎

果度過河要過友愛

現時無手持
遲d 會續返

唔諗住走
要走我就一定係去退休
香港好地地做個白領
無理由去第二到做返基層工作咁笨柒

就算中共真係鎖國
人治社會 有錢你方走唔到
外匯管制都有地下錢莊做出路啦

7月2 返到office 好多同事都講緊
但我自己問d朋友又無人諗住走

我諗過10年8年後搵夠錢
可能去台灣
一黎文化接近d 容易適應
二黎物價低 去到住豪宅養哥基屌妹妹仔不在話下

但老母係個問題
雖然無話咩唔捨得既 都係1hr飛機
但點都要照顧佢

推一推post

個post開始沉沉地
唔知係咪平權後 大家變左留意 英國樓

Push post

未入伙咩？ 😅

我見樓下大堂同商場都未裝修好.....我估應該未

等灣灣一出價，就會有返人

比sts 嚇完 又比bno平權嚇一嚇
跟住各國又黎緊料

真係唔知灣灣想等到幾時

睇埋gogo囂先算

得罪講句 有能力 一早走左 邊洗等平權
你估果邊真係咁多工比你做咩
你要同本地人爭 咁你要睇下自己有咩專業技能
仲有睇埋稅制先啦 20 40 45%稅
仲有家人 朋友 等等問題

英國都係做下樣話比你走
佢目的都係想吸埋有能力 又唔捨得走嘅人
比多個方法你 而唔係真係想收留大家
退休就話姐 過去做野既 真係要諗清楚